大家明白嗎？ 只要搞到嗰地區做唔到生意就得。

政府--->黑警---->市民
︳
<------------------商家財團

偶爾裝修黨鐵，中資，黑幫就得。

和理非開遮掩護。

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！